SSP既勇者, 其實除左召獸, 仲可以救公主

朋友有感而發, 代po

我發夢夢見下午去左SSP
個氣氛仲係頗為平静的時候有隻豪華怪獸駛左住黎
勇者們開始召獸的時候
怪獸忽然間衝左過黎

我好好彩，無受傷，但好後悔
如果我識得早d反應
可能其他人會無事

好多謝各位勇者召獸
但都希望大家留意一下
仇恨會令人睇唔到其他野
絕對支持以武制暴
但唔好止於此
幫手救人！